我就快頂唔順呢個自戀死港女

是咁的
我差唔多半年前上網識咗個女仔
上網識得都知唔是好女仔
約咗出黎食飯
見佢肯aa制又會借錢俾我就同佢玩吓 而家都一齊咗幾個月

一齊咗之後發現佢成日上網丁啲男仔圖
又會同朋友研究
我覺得同戴綠帽無分別

最近仲發現佢去船p識咗個男仔交換埋Facebook
仲要向我炫耀
我真係唔明點解佢會覺得好威仲要周圍講
講真啊識咗咁耐我都無攪過你就知你咩料啦

最後想問各位ching
我早排問佢借咗幾千
你覺得我應該還咗比佢先定唔還就分手

借多幾千先

還

各自各精彩囉

咩叫上網識得嘅都唔係好女仔
咁即係我可以叫你做狗公或者賤男la

咪就係

憑實力借返黎 還乜春

幾多千好

還佢老母
都唔知佢有冇俾帽我帶

你啱啊